有無人好葡萄 哩個黑人 因為一首低能歌而 發左達

好撚葡萄

同時都話左比我地知

哩個世界無野係無可能

你地都有機會架 只要將你地既創作放上youtube

最好用英文啦 要夠洗腦 唔理幾低能都無問題

我睇唔到佢同炸雞黑人有咩分別

This song saved my life.

I was in a coma in the hospital four months ago. A nurse came in with a radio, turned it on to this song, I got up and turned the radio off.

睇D人回覆都幾好笑

講開又講 有冇人知嗯首歌講乜鳩

以為係chakalakalaka

以為係lying

呢班撚樣仲on9

Why you fucking lying~

以為係icejjfish

lil yachty 真係

其實係味黑人音樂特別on9

屌你老母你唔講都唔知有咁on9既野
5千萬點擊

洗乜爭丫 個個都係垃圾

呢個年代真係

我都即刻諗起呢個 佢啲表情真係

以為係I'm in love with the coco

同你一樣立即諗起

跳返part舞先

好撚好聽喎 Ching

2pac

你聽覺有問題？